［新軸心國］金正恩同咖哩佬買左700熊？

一定係夾埋做市🤦🏻‍♂️🤦🏾‍♂️

佢地似買左388熊多d

輸打贏要？願賭服輸